澳門有乜好食?

小弟第一次過大海

你去澳門開分店咪得

新鴻發美食
地址： 澳門賈伯樂提督街55號號 a
推薦：超厚西多士，波羅豬扒包

南屏雅敘
地址 澳門新馬路十月初五街85-85A號地下
叉蛋治幾正，沙翁可以試下
舊式茶記，好有人情味

新波爾圖葡國餐
澳門木鐸街75號

利申:上星期去完

粟米

一定要去安德魯餅店-原店
地址： 澳門路環市區市中心撻沙街 1 號地下
戴定頭盔:個人認為最好食葡撻，沒有之一

我去之前上網搵過資料，有人話盛記白粥好好味，我覺得真係狗也不屌
利申:每個人口味唔同，以上純粹我自己覺得

中午，下午茶：金利，祜漢街市熟食，新鴻發，世記，文哥，安德魯葡撻 （順著去）
晚飯：刁廚

應該夠一日行程有突

有冇杏仁餅推介
買鉅記好似有啲傻仔咁

青瓜

鼎泰豐 唔洗排隊

雄興軒

雞煲翅

牛腩腸粉、蝦籽麵、杏香園

最香餅家

同女朋友去？

英記

孝子

禮記雪鳩

Ching想食咩類型同咩價位嘅野先？

新記車仔面

其他都係辣雞

認真 永利FOOD COURT

黑沙海灘法蘭度

土生葡菜

雅香
好掛住佢d魚湯粉+荳餅